比起麵咪媽，我覺得查查(窮人唔好生仔)更需要眾籌

查查細細個嗰陣屋企人對佢好衰，天生天養，喺屋企對住四面牆無得同人溝通。
讀書嗰陣因為精神病，明明AL成績足夠入Poly都無讀到，最後成為清潔工人，住劏房食生叮雞屎坑雞。
跟住工作時7層樓咁高跌落街，兩邊肺爆哂，脾臟腎臟爆裂，手臂肱骨斷開三截、盤骨碎裂。

但其實查查本身係一個好叻嘅人，英文唔算差，又識作曲填詞，又識得反思童年的成長經過，領悟出「窮人唔好生仔」的道理，仲成功推廣出去，發人深省。

查查個Blog已經關閉咗，但可以用Internet Archive睇返。
雖然好多人笑佢痴線，但係你地睇吓佢下面依啲文章。你會發現雖然佢佢精神病，但絕對唔係蠢。
窮對小朋友有甚麼影響?

窮人唔好生仔。窮等如生活質素是零。

父母的疏忽和無責任心如何導致子女患精神心理問題，精神科現時無法提供幫助予這類型受害者的。

唔識教，唔好生。

我點解唔結婚？

比起麵咪媽，我覺得查查(窮人唔好生仔)更需要大家眾籌去支持。

查查填詞作品：
Poor people shouldn't have children song

歌詞：
Cost of living is high, low income
I feed up myself with difficulties
The slaughtered flat where I live is small
But it has cost one-third of my income
*POOR PEOPLE SHOULDN'T HAVE CHILDREN
BECAUSE HE WILL SUFFER IN PAIN MY FRIENDS
POOR PEOPLE SHOULDN'T HAVE CHILDREN
BECAUSE HE WILL LIVE UNHAPPILY, MY FRIENDS

The world is full of unhappiness
No poor third-generation exists
No more tragedy goes on and on
Let's end the game in our hand, my freinds
*Repeat

Please use condom before you make love
You cannot afford to raise children
No meaning to have one more child
Because both of them will be misery
*Repeat

is

Pish

搞乜去左跳樓

文學大師

查查喺以前個Blog的自我介紹：

Push
留意事態發展

更多精選查查文章：

為甚麼要生我出來?

愚對於窮小朋友的生活質素的改善建議的隨筆

信有上帝的人有精神病

肥胖和蠢是遺傳惹的禍，不是我的錯。

愚認為不用讀太多書了，有些人適合早些開始工作賺錢，他們會更開心。愚說的是事實。

屌

仲有冇食名菜屎坑雞

仲有golden forum is a diamond

支持

cha is!!!!!!

仲有Imagine There′s No Cha Cha

音樂鬼才

因為佢無表態？
某些連登會員: 唔表態=中立=食兩家茶飯=仲衰過藍

AL成績足夠入Poly都無讀到
real? source?

終於搵翻查查youtube，多謝嗮

查查去咗邊，好返未

is...

Is

不了，有錢都捐畀麵麵

支持

但可以點幫

簡單，一語中的

1:51開始聽

窮人唔好生仔真心大道理
不過講完就講完啦
連登仔應該會WFC

英文唔算差 其實佢講野正常少少應該都係正常人一個

會屌返你轉頭

好耐無睇過查查嘅消息

事實證明輕度都考得掂AL

真係好耐冇見過查查了

好掛住佢句Is

佢好似話聽到有把聲叫佢跳落去

係唔係喺鍵盤食雞髀嗰位Ching?
聽上去個身世都幾悲劇

Btw唔需要同麵麵比囉
呢啲冇話邊個值得幫多啲少啲
如果佢有醫療需要嘅話都可以試吓搞眾籌

其實佢智力真有問題？3c1d喎

幫推, 最新果條片慘不忍睹

原來golden forum is a diamond 係佢作

麵麵仲有錢炒股，查查係真窮撚

唔明 咩事

佢老豆？

香港人有的係錢，gogogo

唔好嚇我 咩事呀

佢之前上連登講過 我唔記得佢係話抑鬱定聽到有聲叫佢跳所以跳

你睇佢話撞鬼條片 佢話自己成日比黑警跟蹤
我諗佢個病係有幻覺/幻聽/妄想

佢唔中意黃絲先走

btw我果陣問佢點睇反送中 佢話冇意見

聽到佢把好悲哀嘅歌聲

諗起之前yt好多人留言話捐錢俾思覺老師，老師話唔洗

部電腦比佢老豆拆咗？

The Wayback Machine has not archived that URL.
This page is available on the web!

Can’t see

睇唔到喎

冇計 名氣冇麵仔咁大 同一唔同命

坦白同你講，因為麵仔已經早喺財經台一齊同我哋炒股炒牛熊證兩年，大家都知媽咪麵嘅性格，股市升升跌跌有輸贏，又有媽咪麵幫我哋發洩吓輸錢時嘅情緒，日子耐左無形之中，感覺上就是一個朋友，雖然在網路上！佢任屌唔嬲性格，令財經台嘅巴絲漸漸地多了歡樂！

但就在平常炒緊牛熊時佢突然之間，他說中了腦癌，還要得番時間不多，開頭當然係無人相信，直至安排了見麵聚會。

我哋眾籌俾佢醫病⋯⋯⋯感覺就是一個相識嘅朋友，突然患病，時間不多，能夠歡樂嘅時間已經好有限，而一個相識嘅朋友出到嚟講需要錢可以醫佢嘅病，我哋咪就係幫一個相識嘅朋友去醫病囉，就係咁簡單！

無話邊個比邊個更需要人幫，香港哋大把人都雖要支援，但財力有限呀！善心亦都係有限！

要支援，更係會支援朋友先啦！⋯⋯⋯唔好講到阿邊個邊個唔祗幫，邊個邊個更需要！

連登仔唔會係偉大嘅，而家只係幫一個相識嘅朋友！明未？

佢先值得...
仲出po講721

chacha 原來同我同年
佢好叻。同思覺老師一樣
需要多d 人關心

唔係質疑
但智商有問題都考到AL真係好震驚

自虐到作埋歌，抑鬱一定好嚴重

經典，估唔到作者係咁慘

有巴打話睇唔到查查的文章，所以我另開咗一個post用嚟backup：

查查(窮人唔好生仔)文章backup

睇完佢的文章我覺得佢智商其實唔低

貼咗去另一個post

有論點有論據﹐係論證果邊佢俾關鍵字你叫你上網自己搵

Ok

同意，唔會係弱智啦其實
邊個俾架個diagnosis？

睇過佢食雞